估唔到太古都和你lunch

太古坊好多ol 西裝友

太古好多二線寫字樓架

灣仔和你lunch有無得諗

九龍灣幾時有和你lunch???

太古都二線？太古坊成堆一線wor

one island east隨時貴過中環

太古手足好嘢

咁又吹大左啲，除非你攞中環啲垃圾寫字樓比架姐

中環, 只有landmark
其他都

IFC?長江?

咪玩啦！

屌完全無料到
#太古
1353 返工撚正在散去

One Island East只係裝修靚
佢雖然都唔係差，但絕對唔係一線

推

OIE d 公司會差得過中環？ 太古d 人毒d 就真既

吓，散晒啦
馬路都唔敢出

鼓勵吓啦

今日先第一日

完全平行時空
set好晒roadblock, 又冇人叫口號
起左個頭，叫左兩句，又冇人回應

啫係聽日都會有啦

要人出聲呀嘛

舉高隻手 洗乜怕醜

你知唔知OIE上面有幾多大行

幾多呀

加油

JPM,DBS,CLSA,以前有一間big 4不過唔知仲喺唔喺度

其實唔洗嘈，對比返同類型寫字樓呎租就知幾多線，如果你揾棟全新既同棟50年單棟比只會顯得你on9

JPM 喺香港有好多office, 而OIE嗰個係Chase Bank嗰邊，同埋應該唔會係headquarter
CLSA 個office 喺One Pacific Place?

太古up lv

clsa 兩邊都有

咪顛啦，啲行係貪OIE 平租先由中環搬過黎，而家有好多準備又搬出去觀塘

中環租貴好撚柒多

咪玩啦
好多OIE Office都搬去觀塘啦

太古嗰邊會唔會係sales?

聽日繼續?

EY而家one taikoo place有8層

backoffice 多，我唔明尺價有咩好比較，中環兩邊工我都返過，寧願OIE 裝修靚d 廁所大d,一線二線有咩意思 至緊要落袋果份者

中環商廈租金再創新高，據萊坊租金數據顯示，中環整體商廈呎租已達164.6元，按月升1.3%，而中環超甲廈呎租更突破200元，創歷史新高，而過去一年中環租金升幅達9%，而港島東呎租約53.2元，一年升幅約1.6%。

呎租幾多?

聽日見 一齊提早放工

我以為JPM 係moko
平時睇新聞以為MS, CS 果D先叫大行

垃圾星展財仔部係個度 周不時大量mk仔mk女去上堂

有部份有出

企晒係行人路真心躁
出去set rb 大部分望落去學生𡃁仔
已經唔係話要幫咩手
連落馬路都唔敢

我都想幫手set rb
可惜落到去已經set好哂